發現女朋友keep住幾張攬住ex嘅相

係咪正常

擺係當眼位定點先

咁你又擺返幾張攬住男人嘅相囉

有keep係正常，比你見到就係佢on9

係相簿嘅深處

我唔覺意睇到

我應唔應該問下佢

得閒攞黎回憶下啫

咪咁小氣啦

正常喎, 等如睇返以前D旅行相一樣, 回味一下自己以前既事, 並唔代表D乜

拎左佢黎打小人囉

可能del漏左